有無美股介紹

如題

有

BRKA

farfetch

柯突

KODK

AAPL

LI

Intc

Tsla

VAPO, HD

同問
點睇QQQ同VOO？

風起了